我屌你老母死卓越

我今日去油麻地間卓越買咗盒曼秀雷敦啲痘貼
屌你老母開咗盒 一張貼都冇 只喺得個夾
蝕咗四十蚊
屌你老母冚家剷

笑咗

卓悅不嬲賣假野
細個貪平係佢度買mask
得上半面冇下半面

至少你叫做有半個mask有得用吓
我得個夾 唔通我用個夾去夾走啲痘咩

值四十蚊的垃圾夾
用嚟夾鳩毛都唔得呀

我覺得你啲運氣勁到可以試吓去買六合彩

今日買咗但喺唔中呀

然後你就上連登開Post

番去講啦

投訴啦

係咪假架曼秀雷敦痘貼個夾好似係深綠色

無用架
不如早d訓少食油炸

依個喺佢哋嘅男士裝

多謝提供笑話一則

我啲車費來回貴到可以買到第二包

少少搞笑

似俾大陸人偷左

夾返 光復香港 時代革命
然後放返上貨架